中國人燒香唔係淨係用黎計時:-[

佢仲包含左我地既謙遜

中你老母個國咩

葉師傅去左奶老美鞋底拍星戰啦

幫trump含啦真心